多謝連登

曾經覺得連登係一個充滿負能量既地方
淨係識得屌呢個果個 總之咩都屌
所以我好少會上黎追post
但經過今次
發現連登仔其實都可以好正能量
呢幾日唔上連登唔得
個個相關既post都追
親身到場支持又好
鍵盤戰士又好
每一個人既決心同熱血都好重要
多謝大家
對你地改觀！！！